Hij gepauzeerd, zoek op mij af en weer opdook en de levenloze vorm van zijnen Schepper leek hij vergeet mijn aanwezigheid, en elk kenmerk en gebaar leek door de wildste woede van onbedwingbare passie.
